一人n個電影先會發生既橋段

電影:

搵到某高官/上市公司醜閒, 民眾反應熱烈 係壓力下下台

現實:

搵到某高官/上市公司醜閒, 發現同某政府高層有關係

各大部門發言人表示:不作評論 相信係有心人士行為

最後拖拖下無左件事 向當時有關市民秋後算帳

係大樓輕鬆爬入風槽 又去邊間邊間房

現實:

有大量vav/cav box同fire damper 係風槽入面
你想爬去隔離房已經係極限

有無人分享下

百九幾米跌落黎通常都唔死

奸角就算已經攞槍指住主角個頭都實要講返幾分鐘野等主角有機會逆轉

強吻人唔會俾人告非禮

無警察

中左槍講完一大輪廢話先死
現實一早死撚左

轉身爆炸，慢慢抱住個女人走

現實
兩條屍

唔講咁多

奸人自我解釋來龍去脈
阿邊個係你身邊其實係我既人

下面係海/瀑布/森林 等於佢轉頭會出返黎

警察好正義
黑社會好有雷氣

公民覺醒，擊敗獨裁者，建立美好世界
（近年表現看）

一口氣講一大段嘢而唔口疾

同個新識嘅人講完嘢無話題個個moment 有個人突然行出黎叫走其中一個人

入錯住宅做錯愛

奸角解釋來龍去脈
跳落水度一定走得甩
查案、追縱戲，得番黎料一定係真，即使有人唔肯講chok下都一定講真話

印度電影大把啦

近排睇左TAKEN 1,2集
呢套戲已經係

黑客入到server房, 插條線就輕鬆hack到內部網絡

最唔合理一定係用 手槍 射爆把鎖

電影：男/女主角默默對對方好 默默犧牲 然後對方一定會偶然發現到 然後一齊

現實:兵